# Домашнее задание 1

## Вводная

Все действия происходили на виртуалках VMware, так как доступа к GC нет.

## Этап 1

Создана таблица people. В неё внесены две записи.

Уровень изоляции транзакций read commited (По умолчанию).

Левая консоль первая сессия и первая транзакция, правая консоль - вторая.

Начинаем транзакции и делаем в первой добавление данных. Данные видны только после коммита в первой консоли.

![Результат1](https://gitlab.com/verdoga/otus-postgresql-dba/-/blob/main/HW1/1.png)

## Этап 2

Демонстрируем уровень Repeatable read.

Начинаем транзакции в обеих сессиях. Задаём уровень изоляции. Добавляем данные. 

Завершаем транзакцию в первой сессии. Данные во второй (незакоммиченной) транзакции ещё не видны - прежнее состояние БД. 

Завершаем транзакцию во второй сессии - данные становятся видны. Это более высокий уровень изоляции.

![Результат2](https://gitlab.com/verdoga/otus-postgresql-dba/-/blob/main/HW1/2.png)
